有冇人諗過針孔偷拍？

唔係叫手足送頭，但如果有咩事被捕，有針孔偷偷裝係眼鏡、衫袋位偷拍到警狗虐待示威者情況，係咪先係最實際嘅核彈？

利申 其實淨係睇電視見過嘅偵探咁樣偷拍

光復香港，時代革命！

11.14 曙光行動 繼續三罷

其實影到都無用， 呢個運動唔嬴， 拍到乜䣟等於廢物

有用post 續航問題

唔係咁講
而家大把港豬唔信警暴
拎到呢d片出黎一定可以動搖佢地

同埋如果知隨時唔知邊度有cam
班狗都會有顧忌

部機落咗喺狗度，會變咗charge你自己嘅證據，有晒你去過邊度嘅影像，千祈唔好